覺唔覺而家得sales 金融仔 同 mk仔會戴Rolex

😂😂😂巧有型 巧有地位象徵牙

老一輩戴假Rolex
倫敦金班mk仔戴淘寶Rolex

真既就緊係放屋企拎嚟保值

真係淘寶？😂😂😂😂😂

年年加價 戴住賺✌️😁

仲有地盤佬.

戴住黎搭棚砌磚 型到盡😬

唔貴，質量幾好，好抵帶